{
	"quiz": [
		{
			"question": "Describe with your own words. What is a Data Platform?",
			"answer": "Combina varias herramientas de analisis de datos en una sola solucion"
		},
		{
			"question": "In the 3 V's of big data. How would you describe Variety?",
			"answer": "la capacidad de procesar datos estructurados y no estructurados"
		},
		{
			"question": "What are the elements of tidy data?",
			"answer": "Datos brutos, conjunto de datos ordenados, un code book para describir cada variable con su valor, una receta exacta"
		},
		{
			"question": "List the most common format files you know for sharing data",
			"answer": "csv, json, xls, plain text, xml"
		},
		{
			"question": "What is web scrapping?",
			"answer": "navegacion en la web mediante un script que simula la navegacion de una persona"
		},
		{
			"question": "What is data integration?",
			"answer": "integrar datos de diferentes fuentes en un solo analisis"
		},
		{
			"question": "What is data processing?",
			"answer": "El proceso que produce informacion significativa"
		},
		{
			"question": "Mention some common data processing tasks",
			"answer": "Clean, transform, Merge, Transform"
		},
		{
			"question": "Mention some common data processing tasks",
			"answer": "Clean, transform, Merge, Transform"
		},
		{
			"question": "What is Data as a Service?",
			"answer": "Es una arquitectura que te permite hacer tareas de procesamiento en la nube"
		},
		{
			"question": "What is DataBase as a Service?",
			"answer": "Una base de datos predefinida en la nube"
		},
		{
			"question": "What is data anlysis?",
			"answer": "El proceso de analisar los datos para sacar conclusiones sobre ellos"
		},
		{
			"question": "Mention some typical use cases for data analysis",
			"answer": "Para tomar decisiones de mercado, analisis de sentimientos, Business intelligence"
		}
	]	
}
